上唔上到連登

上唔上到

上到

Hi

窒下窒下

鴨寮佳死左，more china仲上到

hi

應該都就熄燈
lag lag地
成日伺服器錯誤

btw 我愛大家

我用3
上到但要load一陣
WiFi 唔得
Btw down 定Reddit 同Twitter 以防萬一

光復香港 時代革命

yes

我一時上到一時上唔到